## RELACIÓN TEMA 4:

### EJERCICIO 1:
Podemos simular una estructura jerárquica por medio de caminos de datos "ficticios" por nombre, es decir, los que lleven el mismo número en el nombre estaŕan al mismo nivel. Para resolver la duplicación de nombre, se añade una letra al final.

### EJERCICIO 2:
 Se debería limitar el tamaño máximo que puede alcanzar el directorio home, por ejemplo mediante un campo en la estructura de directorios, que compare el tamaño actual con el prefijado.

### EJERCICIO 3:
Práctica

### EJERCICIO 4:
q202020201342¡q202020201342

### EJERCICIO 5:
Se debería buscar secuencialmente un bloque libre y asignar el puntero de vuelta ahí.

### EJERCICIO 6:
Si hay más bloques llenos que vacíos, en el mapa de bits está a 0 o 1, y el 1 ocupa más en memoria.

### EJERCICIO 7:
Sí que cambia, pues en el rename() simplemente se cambia el nombre de la estructura que almacena el archivo. Sin embargo al copiar el archivo en otro, se deberá reasignar espacio, entonces también cambia el parámetro de localización.

### EJERCICIO 8:
